IG shop Yolostore.hk店主將會被判刑

呢間ig shop有兩位店主
兩位都同時被控暴動罪
希望大家支持手足
手足唔係Condom
店主話以後間舖交俾媽媽打理

間舖賣女裝
快啲Share比身邊啲女性FD啦

不過黃店用順豐好趕客

都有男裝㗎

Pushhhhh

佢哋本身有用黃色速遞
但萬一佢哋判咗刑
間舖佢媽媽打理
媽媽唔識跟進
所以先用順豐

佢地賣d野幾正

係
希望大家多多支持手足

條女咁撚正都要坐

連登仔邊有女性fd

推

pish

推 follow 吓佢啦

push

留名

一定有女仔上連登嘅

屌再推下先

pish下先

連登都有絲打嘅

買帽同襪 呢啲無分

Push

唔係標題黨就一定幫你推㗎啦

唉

唔係相唔相嘅問題，係個風氣問題
如果個個都好似佢咁做標題黨嘅話遲早冇人理

潔癖撚

已follow

推下啦

嘩,連女店主都做前線

唔好告得入呀

唔當黃店嚟睇，啲貨質素根本都夠吸引

推!

CLS

坐底3年

你都係唔明
如果真係想人關注嘅，我建議唔好做標題黨，你睇下啲反應就知，難聽啲講而家嘅香港人係要求要唉先會行多半步同以前唔同

一陣係裁決(Verdict)

推推

屌你老母仆街港共

啱啱follow左 d嘢好似幾靚

真

警犬又死返出嚟

衫褲鞋襪都好靚
著開呢啲style
Follow 左睇下有咩買先

october都完了
只祈求支共港共快快收皮

講媽媽果段喊能左

你點估到架

推 有follow 開 其實d野真係靚

其實可以交比朋友頂住循，佢地應該識用D

男都照買
買定俾未來女朋友著

唔係判刑 係裁決 等陣只係宣布罪名成唔成立 咪做標題黨

P牌推唔郁
不過已fol
有野想買

Push 高質

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

靚女？？？

有冇有心人頂左黎做住先
比呀媽做真係好快執

今朝見到 即刻課金

condom

支持文西

831港島衝突 七名被告暴動罪全部罪名不成立

關唔關事？

關事

關

咁得啦 網店繼續

露曬底啦五毛狗

share

感動

無事了

咪燈
律政屍可以上訴

有去呢間買開！

手足

pin!!!

P

冇事了？

灣仔831暴動？
罪名不成立

點解抗爭會完哂既？

Pin

樓主快pin

推！

係咪無罪？

係咪已經冇事

罪名不成立

喂喂老細，返嚟啦，做我生意啦喂

好似判咗無罪

Pish

大波驊一定要死全家，絕子絕孫

唉.... 又要開香檳

無罪開

真係冇事？

612就黎冇錢啦

咁樣俾人落佢面
唔知律政司又會唔會上訴

係咪冇野？

買嚟自己著

推
依家即刻去睇下有咩女裝啱

唔著岩唔岩？

咁就多連登仔買啦

太好

推啊，唔好凈係食野

FreeHcake啲疏乎喱都好好食，個店主都好似差不多境況

IG:hk9cake
地址:葵廣茶理史斜對面

呢個係男人心中既女裝

終於冇事
由兩年前開始已經幫襯佢地

罪名不成立係咪唔使幫襯

係咪冇事啦？

佢啲野仲要平啲

Ching都幾狗

男女裝都有

其實本身就好「燉」佢哋開心嘅
都流咗兩滴馬尿
但係唔知點解突然諗到啲咁地獄嘅嘢

Btw，我都好少買衫 幫佢哋唔到

撳錯

冇事就好了

冇事啦
好感動

無事啦 大把單等緊你

殤十一有無黃店大減價活動

有無男裝介紹

打手嚟啦
呢間舖2個店主都好好人 態度超好
賣啲嘢平過岀面啲ig shop
仲要有啲唔會撞款
除咗係大西北要我騎牛入嚟之外 無野挑剔！

又想分化男女?屌你老母
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問胡師傅爭紮(狗隻#95059)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

至少唔係入暴動太好了

冇事啦

T

Tui

冇事了

無事就好，須要的話，可以離境，去當地申請 政治庇護

鬆咗口氣

幫推

快走！

無事啦! 已經叫佢地快D走

睇到係咁喊

唔知會唔會俾律政律上訴

plan for the worst

咁就叫潔癖
喂，唔好成日jer 住人飲Starbucks食元氣啦

多謝手足所有付出！

Ppp

無事
好人一世平安
黃店最好用返平地D集運啦

無事就好了

all the best

最緊要人冇事

真話唔好咁大聲講！！！！

出到嚟俾人食咗盤生意都唔知 咪傻

俾人頂咗嚟做出咗嚟之後佢哋食穀種嗎
交俾阿媽應該係為後路打算

開心！！！！

你無啫

男仔都照買

Wow

冇事就好

開心！無事就好 即係follow 先！

手足好好休息再出發

好人一生平安

不過doj 9成會上訴

你真on9

定天真……

可唔可以即刻出境？

建議快啲閃人

律政師又準備砌詞狡辯

應該點都試咗先

冇罪點解唔可以出境？

岩 走左先

咁快
應該好快到其他人
走呀

無事啦無事啦

手足頂住

即刻走啊! 遲下無得走嫁啦!!!

快啲離開香港doj 班仆街實上訴

要閃啦 唔好等do j上訴

無女性fd

附上兩位店主嘅小訪問

真係太好啦

係今日嗰單？

媽媽藍定黃先
萬一藍老母賺哂錢到義士出返黎老母WFC咁就仆街啦

藍老母仲交俾佢打理？

會員編號：#222907
會員註冊日期：2018/11/19
入 LIST 原因：對被困義士幸災樂禍。

但三登原本真係畀毒撚上居多
你有上過高登無理由唔明
多數都係搞下笑串下自己

呢隻五毛狗曾經話BLM係手足
所以老鳳認為佢目的係分化
不過，老鳳亦相信大家會識得靠自己分析

Push!!

佢受唔受刑。關撚佢ig 店乜鳩事。 屌你老母

黃幫襯，藍消滅

死開啦連衛兵 你老母係咪黃呀 唔黃殺撚左佢丫on9

推 喺街見女仔用嗰個花花袋
間店啲衫都幾trendy

LM

然後有班撚屌話打官司冇用
仲俾錢證明法治已死